米奇老味神奇屋：六大明星撞地球 綜合討論區

屌你老母連仔食撚左個post 唯有開過

ttn個到有無得寄存個袋 有無巴打分享下

終於有post

今日呢場好撚垃圾

所有嘢都唔順利
個場真係 ⋯⋯

好似好多人屌鳩個dj

唔單止音響有問題
成個場氣氛好撚差

究竟咩事想食花生

今日去唔到既表示想知咩事

咩事
利申: 聽日去

我企中間 前面班友完全唔跳 龍城大藥房又唔撚識

聽日應該會High D 始終呢場係加場好似好多人唔熟d歌High 唔起
不過個Show個Flow其實幾順既
係衰在d Music 同音響唔知乜嘢事

唱唱下突然冇咗音樂，兩次都係咁，搞到勁冇癮 好彩之後都冇繼續發生過

上次都係第一場氣氛差 正常fans都買哂12號果場啦

聽日會好好多㗎啦

好彩買哂兩場

個場啲音響有問題
斷咗兩次
奶油包勁忟，斷完再唱翻時劈友方hea唱咗陣
我已經係企最前，都幾多次係連佢地把聲都聽唔到

有冇今日歌嘅list?

新碟 + 劈友街 坦克車 馬克思 豪宅東 大藥進

thanks

同埋劈友方枝mic都好似有事咁 係咁無聲
第二次斷音樂奶油包仲攞起枝mic嗌 畀撚咗錢嫁喎

聽日講下第二場點

聽完第一場氣氛真係唔掂 成班都新手

我都係最前
個DJ唔知做乜 見佢地同個dj 嘈左下
音響有d問題 d聲收得唔夠清
Btw健康華話我咁大隻 條賓州一定好撚大

佢條底褲都好靚啊

若隱若現

有冇bakerie?

企最正前班撚樣 郁都唔撚郁下
睇show睇到咁不如去圖書館

唔怪得啲觀眾（部份）唔夠投入，將完整專輯幾日前先出，點背得切啲歌啊大佬。

玩成隻新碟
點聽得切呀，玩多d舊歌加新碟幾首啦屌

想問下有無人知暖場嘉賓最後首歌叫咩名，幾好feel

其實都玩左唔少舊歌 但係啲舊歌好多人都冇反應 上次首龍城大藥房係一齊唱曬成首

仲有劈友問題

企我附近啲人完全唔識啲舊歌，得我一個自己喺度唱

我同個friend 嗌到仆街

點解會唔識佢地歌都去 佢地又唔係岀名到要跟風去睇

我唯一唔太識唱嘅歌得佢哋喺日本拍mv嗰首
嗰首聽極都背唔到

嗰首以前背熟曬成首 但太耐無聽返唔記得左個chorus

九展emax明明好多人識 今日唱個陣靜到

仲有龍城大藥房 sry

好多og野不嬲live都會唱

其實點解會出到名

有DJ咩？唔係聲片一齊播？

大藥進到漢和嗰下我覺得係全場最正
利申：漢和fans

勁多人唔撚識歌
大藥進同龍城大藥房都唔識
前排果班又唔郁 好心就投入啲啦屌你老未

漢和呢排好lit
星球大戰漢和果陣都好好氣氛
支持漢和仔！

漢和好撚全能 六大富豪最有料

前面果d 好多大陸人
用微信又用殘體字

前面有班偽韓全程企咗係度 唔知過嚟做乜

唔係陪個fd都唔係睇呢場...
應該買哂兩場飛

睇唔透點解會係首 旺角 係最有反應

第一埸太快賣曬
以後再有show 一定要即刻買

特登早半個鍾到企前少少 真係寧願去後面 氣氛好似仲好

呢句真
我企左係到

me too

企最前 好彩隔離啲人都識唱識跳

成班mk仔出撚哂嚟

得依首上到spotify

買唔到飛睇但想買merch 我想問冇飛比唔比入去買？未去過呢個場唔知

可以

唔該哂

詞易記 夠pop

知唔知有無得keep袋

冇㗎 我係求其搵個角落放埋

有冇人代買佢隻碟

今日冇影到相

thanks巴打 有地方放就得

首銀河系冇人識唱佢地都尷左，今日果場冇乜feel側邊啲人又唔high

係fans 就一早買左飛啦
D飛咁易買

我今日遲到企後場
其實後場都好多癲佬想上去跳
點知前面啲柒菇碌幢哂係到
上唔到去

但估唔到都幾多女睇

企最前嗰啲收撚皮啦 睇咗成場唔係㩒電話就 拎部電話拍片 跳你老味咩屌
唔識啲歌唔識唱完全冇問題 咪一齊跳囉屌
成場啲人幢鳩晒喺度 喺屋企聽仲撚high
唔知啲人係嚟睇bakerie 定老味 佢哋上台仲好反應過老味唱歌
上次睇bakerie 老味做嘉賓 啲人唔識晒啲歌都照un啦
今場啲人唔知做乜鳩 好冇癮
屌好撚嬲

佢哋係咪又8點先正式開show？

場show total去到幾點

大你老母隊一隊啲煙草

Lm

係

次次都係入去等成個鍾先開show

琴晚邊到有fb live睇到

今晚見 兄弟

如果要企前啲又要再早啲去

我見ticketflap 寫八點
啱啱睇先知fb 寫7
落雨好煩

油塘地鐵站行過去TTN最近係咪A2出口

我尋晚睇ticketflap時間差唔多八點先到 搞到miss左猛龍猛虎猛猛猛 佢應該七點半左右開始

同阿和嘈喎

今晚早啲到先

Indie 界就嚟無乜邊個無同佢嘈過

where

呀和fb
星期五已經出定status

尋晚其實真係唔知咩事
Dj 又好似話唔關佢地事

好似有刀哥

係咪要add左佢先睇到
小弟齋follow冇野見
求分享花生

邊度聽返黎

現場

買唔到飛 邊度直有播link睇

有無想睇 多左張飛

你估呢到係佛山咩 笑撚到仆街

好撚正

好撚正呀

跳到濕撚曬

刀boy個陣好撚正

屌後台成班靚妹…

熱到pk

啱啱facebook睇番琴日嗰場，企最前班撚樣完全唔撚郁

成場好撚熱

Lit

我以為刀哥果班會唱番一兩首

係正過尋晚果場好撚多

佢哋著嗰啲衫一定熱到死

插水果陣摸到奶油包濕哂

明明開頭無咁熱
中間開咗暖氣咁

今日一定好過尋日
大部份歌都唔太多人識唱
同上年比真係差左d

好撚正 健康華好撚靚仔啊屌你老母

完場見大部份人都濕撚曬

講咁多次應該都係九展硬件最好
唔熱 又靚聲

我前面有條女跳左成場
唱哂9成歌

lit

後面好玩

前面個堆唔跳

fb條直播片
開頭做嘉賓個個我個fd黎

劈友方好落力
健康華好撚姣

九展都靚聲？

今日奶油包枝咪啲聲都好似怪怪地

漢和仔so lit

聾撚咗呀？
狗展都話好聲

漢和仔keep到水準

咁我記錯左 當我無講過

屌企後面摸唔到漢和仔屎忽

熱撚到仆街

影相比翁主席屌左屎忽

今日完show見到有人派咭仔 話下個禮拜都有場trap show 入場有cbd油滴 有無人一齊去

最尾自己入錯講唔好意思好撚正

見到話梅鹿個bass, 想去

今日成班都KEEP到水準
好玩

唔知下年仲搞唔搞佢地
買少見少

精神試藥? 睇七隊有vj好撚抵

原來就係你 係我後面un我

前面都跳撚到濕晒

唔敢掂你, 太樣衰

同朋友企最前，un到水星咁濕哂
話說啱啱企企下有個男人逼埋嚟，夾硬企最前
有冇人見到

我見到 我都係頭幾行 唔講以為條友乜水

un到我又抽我水 口裏說不

第一排揮手

第一行 un到出哂汗

第一行 褲都濕撚埋

個場好撚熱 真係跳到濕哂

有名你叫大抽華

有冇花生？

我企第二行 有兩個男人逼上黎 阻撚住哂 又大件喎企係我隔離 cls

想俾大抽華屌屎忽

有冇人係單拖去

咦應該係我後面
聽到有衝突聲

有 開頭企中間 勁好氣氛個個一齊又in又跳
但個場真係焗撚到暈 我又虧 跳左幾首出左去

下次可以一齊去喎

絲？
好似都幾多人自己去

第一行最右 好正
但好熱

Same，熱到仆街

你地兩個女仔？ 咁應該係啦

第一行啲男仔就好 可以摸佢地碌鳩

巴打今日戴黑色帽？

釋放柒羊

咪戇鳩啦 狗展啲聲仲差
熱係因為太多人焗

尋晚企最後
後排都算靜 冇人識唱舊歌 得我同我fd唱
我前面有對情侶條女越un越埋
我已經避開佢仲要埋黎

完show 買tee 果陣又係有條女係咁逼埋黎
佢著背心都仲要手臂痴埋黎，嚇到我即刻縮

劈友方拍子機

劈友方好似肥左

向台右面最前果排又系唔撚un
屌你老母

琴晚好撚多女fans

Bakerie tour3 真係最高點

普遍第一行既都唔un

我知你講邊幾位

我勁藐佢地

企係到唔g做乜撚

中間同左面好un得喎

最右果到

唔撚un躝番去後面啦好心

咪係，屌佢老味，好彩我周圍d人都好high

劈友街都係

龍城大藥坊好似無人識唱咁
明明係成名作

無唱一生一世

原來星期六有小風波
尋晚健康華突然好認真致謝，嚇到我以為會散

想聽身體健康華

尋晚冇好唔開心
但已經好high

我至愛

琴晚果場
好多人唔un 又唔唱 想點
出名果幾首都可以靜曬 冇人唱

嚇撚到我以爲係解散唔玩

佢講左乜？

好認真咁多謝d Fans

真，我唱得好大聲
但身邊啲人無乜反應

買少見少
佢地畢業仲同你地開show 玩咩

嗌哂成首
我前女條女又識，痴撚線

人生得意須盡歡，歡樂盡係我性器官

馬克斯同劈友問題都係

TTN閪聲真係出撚曬名

Spotify都有得聽但係SoundCloud冇

劈友街同mk最多人跳
不過好玩既

出左Spotify

琴晚（星期日果場）幾撚正
一開始全場都識唱富林太空站，嘈撚到仆街
新歌我背唔到但係好多 fans 都識唱
抽佛山水笑撚左
唱完龍城即刻唱二萬五千里真係射撚到
最好聽係星球大戰同二萬五千里
差一首資產階層唔係就完美，希望下次唱

唱舊歌真係好有feel 背到熟哂跟住唱跟住跳好撚正#
一生一世都正 反而好少唱 係咪驚無人識

Agger 九展個次好多人成首唱哂

一生一世真係好撚正

老味同Youngqueenz背後係同一公司？我見都係 SEEAHOLE？

聽講fd底 但我就係中意佢地互diss
可能想make noise先扮係打對台
Btw之前買Serrini 飛都係seeahole出email

其實係發行代理/唱片公司
你有歌，有錢，你都可以試下申請，
咁就可以上架

漢和

奶油包同wildstyle都係精神少年中心成員 雖然同個組織又唔代表關係好嘅

幫襯同一間release公司姐

有冇人去澳門場？

做咩

漢和仔 漢和仔 lil hungwo 🔥🔥

最後有冇打低啲宇宙gay佬蜥蜴

老尾=bakarie 跟尾狗

album saved
希望遲下有以前嘅album 聽返

黑社會主義Spotify畀唔畀佢上呀

啲女fans見到健康華po同條女既合照會有咩感覺

黑社會主義實在太高質

可能被逼宣示主權

好似個個都有女

主席有咩

佢地條女都好靚

馬太福音有個fb page叫daily update on Yung’s relationship status
如果主席有女應該會即日知

邊到有合照睇

健康華ig
btw

好勁

好彩我係男fans

漢和仔同馬太有冇女??

冇錯嘅話個個都有，除咗主席

點解個個都有女, 留番一件都唔得😭